{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 신세계텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、別に指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室利用の際、バーベキュー場を利用でき、バーベキュー1セットは3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。 バーベキュー設備だけでなく、必要な物品も完備されており、持ち物としては使い捨てスプーン、箸、ガス、紙コップ、皿や茶碗、タオル、歯ブラシ、シャンプーなどがあります。 松亭海水浴場共用駐車場は一日の駐車料金が4700ウォンで、一部屋当たり1台の駐車料金を支援しています。 また、宿泊客のためにサーフィン割引があり、チューブのレンタルも割引価格でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のお客様のために守るべき時間はありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、別に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "入室利用の際、バーベキュー場を利用でき、バーベキュー1セットは3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で必要な物品は何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備だけでなく、必要な物品も完備されており、使い捨てスプーン、箸、ガス、紙コップ、皿や茶碗、タオル、歯ブラシ、シャンプーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場共用駐車場は一日の駐車料金が4700ウォンで、一部屋当たり1台の駐車料金を支援しています。"
        },
        {
            "question": "サーフィン割引はありますか？",
            "answer": "また、宿泊客のためにサーフィン割引があり、チューブのレンタルも割引価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 707
    }
}